今晚除左太子，屯門龍門都有手足做野，黑警仲捉埋當區區議員

手足發夢做左咩就不講了
重點係屯門龍門出左100up綠帽狗ss
仲入侵私人地方同攬捕

佢地包圍緊龍門居既街坊
又用防疫罰$2000/非法集結鳩捉！

屌

幫推

LIVE FM. 區議員

推

Push

其實就算贏左立法會

光復埋香港

只要無戰鬥力制衡到香港黑警嘅勢力

係無香港以外嘅軍隊勢力介入幫手
根本制裁唔到黑警

佢地而家擺明係打橫嚟

最後都係重演1977年警廉衝突
然後又特赦班狗

世界嘅真理係睇邊個拳頭硬

香港等到立法會贏左
再慢慢設立制衡警隊部門都太遲
班狗一定搶先暴動

而家有無輿論係海外合作訓練香港人
成立一隊部隊對付香港黑警？

鳩拉

跟問題根本出係港豬free rider 抗爭心態
10個人圍一隻狗你話贏唔贏到？

屯門咩事

見頭post
引到100+狗

其實班狗真係好撚煩 日日喺道做show 扮撚哂嘢咁

10個人打圈咁圍緊係贏，但100個揸槍黑警對你10000人，可以打到你pk,你多人又點，後面幾千根本連黑警都見唔到，就比tg射到pk

事實係黑警既武器精良

之後比人拉左？

比TG射到仆街既原因係因為班free rider鳩走
有冇睇過法國黃背心？ 成班人擁上去話知你橡膠子彈都冇用

全民豬咀講咗差唔多成年

到你個個真刀衝埋去佢咪真槍，你拎膠棒空手佢都真槍

你覺得佢唔敢?

議助live

會放工架我講左十萬次

P

龍門居個地形就空投啦屌

仲橡膠子彈？瞓左幾耐？腎都爆埋啦

共產政權既警察同人地果啲比？

香港擺明開真槍都無責任要負

唔係佢敢唔敢
真正問題係你敢唔敢
隻隻港豬都唔想犧牲
逼個D願意去犧牲既送頭
之後鳩叫幾句不割
再自我催眠快樂抗爭

又拉
之前都比人拉過
拯救理大 個時佢係FA
保釋無告

鳩拉已係家常便飯

一係咁樣睇
100萬個手足一次過衝上去 至少有50萬要跨過自己心理關口
但一個警察合埋隻眼諗都唔諗就可以射殺你
你鬧人港豬冇用㗎 黃一向唔係鬧出嚟
試吓用同理心睇吓件事

要選舉 不了

唔係冇責任要負
係冇人令到佢地負責任

不推文回覆

push

㩒漏咗不推

Tui

慣左

幫你推返

推！！！

痴撚線 啲狗死返入狗屋啦

推！

推呀屌

首先祝三萬 thanks

你如果係話200萬人一齊勇武去問責 咩責任都唔使講啦 直接砌就得

但係事實係香港一個物質咁富裕既社會就算連罷工都做唔足 好直接咁講點樣令對方負責任

有邊個地方流血革命既時候係好似香港咁富足 老實 一味苛責唔會叫到人一齊沖 反而諗下仲有無咩位可以動員到大家好過

Pin this ok?

12月前抗惡法大過生命
今日生命大過抗惡法
都係個句香港唔值得用條命去賭一個冇未來地方

Done

PUSH

實際情況係已經冇時間比你跨過心理關口
唔想剩低仲有心既手足被共產黨掛一世恐怖分子既名你得翻1年唔夠可以清算班狗
1年之後23條立法我肯定更加唔會有人再行出黎
得翻班放唔底又冇底線既手足

依家屌緊富健保安放黑警入去拉人
李家偉有live

真係好多街坊裝

認人

我地有海關 入境 消防 ！

唔知幫唔幫手姐！

我一早講左，當時台灣大選，拿香港做籌碼，就應該食住上，香港人自費係台灣組織一支自衛隊

一早提出罪不責眾問題

拉左去青山警署

唔好話我馬後炮

曾錦榮放左了

比起臨時政府，我一早提供更好選擇

再推

拉乜鳩

消防鬧人曱甴個副處長4月坐正

海關喼 講到幾黃幾黃 得海關可以同黑警比 去左邊呀喂海關

無直播link ?

fb屯門社區網絡

海關副關長 何珮珊 好似有去撐警集會
Ps. 佢老公係入境處處長

防暴狗出現原因係咩?
見人話佢地搞龍門先
係咪?

Wtf

講咁耐無底線都未有人成功殺到狗就知根本全香港無人真係無底線，係一個都無。
咁多槍起過出嚟但一槍都開過。
事實係依家嘅香港根本迫唔起武力革命，你點喺度up都無用。不如諗下現實香港人可以做乜好過。

講真得海關有槍（好似係）咁老闆唔叫就唔幫手？

咁如果老闆叫佢地出黎打手跌係咪照打照拉

冇
因為最簡單既罷工未開始已經失敗左

啲狗話有人係皇珠路一帶縱火同堵路，消防到左無發現，轉頭就入龍逸邨龍門居富健花園拉人

區議員最好留低睇住班黑警唔好亂搞D細路
不過我唔係現場，其實唔應該出聲...

覺得無嘢可以做咪休息下平靜咁生活，無人迫你

啲狗真係痴鳩線 希望手足安全

幫手推

又返番去彈出又彈入

黑警死全家！死完阿爸，死阿媽！

推推推推推

呢個方法好似幾好
但覺得台灣政府未必肯做

做咩鳩死黑警

果頭有條撚咩

班狗精神分裂 被害忘想

呢個世界真係講邊個拳頭硬
唔係美國點會洗咁多錢落軍費
不過香港唔夠勇武嘅人
除非加啲雇傭兵落去幫拖
基本上有戰鬥力
就有資格同人談判
唔使真係打都得

即係無拉到
淨係帶返去調查？
同埋點解屯門會有POPO入去

想搵雇傭兵打中共 會唔會太天真
佢收完你錢再報串 你準備好坐一世啦

佢無身分證係身 拉左調查完放返

至於乜事我都唔清楚
最初好似係河旁搜人先 之後就入左龍門居

推吖屌佢老母

歸家寶寶請注意

小心跟尾狗 盡量做最後一個上車 最遲一個落 特別係搭LIFT

唔好直線歸家

做show係我既認知係指美化同扮野
宜家好明顯係成班皇軍出巡

721 831 101 1111

推 唔可以習慣

係咪狗攞左再屈

著住件制服咪威
除咗咪又係走狗

真係未必得，如果佢手上係tg／真槍，至少20人以上有機會

龍門居哩個位好多空投

當日如果你推多幾下可能大家會睇到

立法會嬴左之後
即刻全體黑警cut一半人工同埋裝備budget
有無用

A

又鳩拉

先唔講呢個係涉及公共開支既議案
議員提案要經分組點票 就算立法會過半 你做唔做到功能組別過半?

2343 #被捕人士 消息更新
大約晚上9點，被捕男子已送往青山警署；而曾上警車嘅三個女仔，#曾錦榮 議員fc後指已釋放

感謝各位手足幫忙🙏🏼🙏🏼

龍門街坊今晚好勇

香港人未有殺狗覺悟
係要陰佢嘅隨時係街行咇都大把機會啦

而家戰線唔係打緊功能組別咩?
我瞓咗定你瞓咗

係
香港唔係去到民不聊生（全民失業）
都唔會有武裝革命出現
所以與其鳩噏咩全民勇武不如諗下和理非仲有咩地方可以幫到手

推推推

你睇下1977年果陣咩事先

而家係更加嚴峻

佢地用槍迫大家妥協

立法會吹得佢地脹？

要輿論同埋大家討論最好方法

你都識講佢用槍
咁你用手同佢正面硬碰？

功能組別過半喎？？？你邊個plan勁到預計功能組別過半？？？
依家講緊係全體議席過半 仲要主要係靠直選議席搶夠20+先拉到全體議席過半 你真係溫下書先啦

邊有人話要用手同佢地硬碰
而係成立一隊有組織性嘅團體

制衡香港犯罪集團

G持

之前N咁多位義士發夢跌左新買IPHONE 11
就知香港幾撚有錢

Agger 手足如果你覺得絕望就休息下啦 大家都係有心嘅同路人

全民失業似乎靠肺炎機會大d

同埋好睇台灣政府有幾大決心

分散投資或CROSSOVER